依家睇西河又無想像中咁無腦

佢射波差係真.而且鍾意9撞9鏟
但睇左佢呢3場火箭.佢比起奶共登好
奶共登今季3分食左屎
而且搶版係真係好撚堅